係馬鞍山開間時鐘酒店有無得諗

眼見唔少地區都有，無理由唔整一間方便馬鞍山人

開餐廳仲好啦

越黎越多餐廳啦

支持

1. 喺邊度開?
2. 開餐廳應該真係賺更多, 只要你做到獨市的話

福安商場果邊其實有得搞，但要趕走班阿嬸按摩場 其次係富安花園(大水坑果邊都算馬鞍山)，多村屋同食宵夜 不過都好似full曬單位 如果有既話成層買曬有得較 缺點係唔方便市區

飲食其實係賺好多，不過如果真係有時鐘競爭會少

福安/新港城班友唔放過你
大水坑哥邊可能有機，租到村屋的話

有就fatfat

有得諗

租間村屋樓上時鐘 地鋪食肆

客源？你話旺角 旺區就話姐 食唔到旅客依條水就足以令你無得做

食完再上 上完再落黎食

唔會 旅客都係想過夜(當然馬鞍山少旅客) 揀得時鐘都係想抖下搞下hea下姐 同埋馬鞍山我做既話我獨大wo

生招牌? btw唔係雞場

睇佢部iphone x就知多客源

改埋名

係石門開？食哂成個沙田既客源
馬鞍山人表示次次都要出到九龍先有房開

快

集資 集資

係咩

但越黎越遠 想馬鞍山開

好急要喎

係咪先

邊個

我都想知
between 入西貢嗰頭開私隱度會好啲

馬鞍山同沙田需求都好大
有得諗㗎樓主

西貢俾返想係西貢開既巴打 我想係馬鞍山呀

lm

係 我都覺有得做 要再睇下d樓

十幾對情共享一個新港城三房單位

唔會啦

開放題/buffet就有得諗

唔會係住宅啦 都唔俾開

村屋未得囉

係呀 未大水坑果邊

將軍澳需求大啲

馬鞍山人只需要吉野家
成撚日叫吉野家聽都聽到厭

幫樓豬題個名，叫馬上做愛酒店！

馬鞍山大啲

我都覺得厭 最好笑係馬鞍山人係吉野家個fb page叫春

調，將，坑，寶
加埋康城都無

咁樣嘅話到情人節呢啲日子 間房要排更表

會唔會馬上馬上風